撈亂檢測結果，陰性同患者同房7小時！

無事都變有事

實測傳染力有幾強

原本冇事變有事

陽性果個繼續傳染比人

公墓員：我哋壓力好撚大，唔準屌我哋

而另一名女病人同在7月18日晚上檢測呈陽性，但出報告時錯誤當陰性，其丈夫於7月19日確診，衞生防護中心追蹤期間聯絡病人，病人有咳嗽及發燒徵狀，並將她列為密切接觸者，安排於北大嶼山醫院接受檢測，至今日晚上送瑪嘉烈醫院。

會唔會唔止一單撈亂

根本大部份都係做假
721前扮晒肺炎失控